CDG X Converse 仲可以點入手？

日本買唔買到？

6月係倫敦買到

廢問題。

香港炒價先有